幾時知道自己鍾意左對方

求分享

你突登開po出就代表你中意左
唔好問on9問題啦